[Let's Get Crazy] Weki Meki討論區(8)12.07度延女神生日粗卡 新人獎加油

Weki Meki（韓語：위키미키）是韓國經紀公司Fantagio於2017年8月推出的新八人女子偶像團體，由池秀娟、鄭海琳、磪有情、金度延、李書靜、金秀經、姜昭恩、魯孝靜組成。

成員介紹

藝名：秀娟（Suyeon）
姓名：池秀娟（지수연）
出生日期：1997/4/20（20歲）
隊內擔當：隊長、主唱

藝名：Elly
姓名：鄭海琳（정해림）
出生日期：1998/7/20（19歲）
隊內擔當：主唱

藝名：有情（Yoojung）
姓名：磪有情（최유정）
出生日期：1999/11/12（17歲）
隊內擔當：主Rapper、主領舞、領唱、中心
相關團體：I.O.I
出演作品：
ASTRO - Breathless

藝名：度延（Doyeon）
姓名：金度延（김도연）
出生日期：1999/12/4（17歲）
隊內擔當：領舞、副唱、門面、中心
相關團體：I.O.I
出演作品：
SanE, Raina - Sugar

藝名：Sei
姓名：李書靜（이서정）
出生日期：2000/1/7（17歲）
隊內擔當：領Rapper、副唱
出演作品：
ASTRO - Confession

藝名：Lua
姓名：金秀經（김수경）
出生日期：2000/10/6（16歲）
隊內擔當：主唱

Post已棄